係屋企既人，守住連登

今日唔係個個都岀倒去
但唔係上街先可以貢獻
岀面充斥五毛擾亂資訊、視線
守住連登都係岀力既一種

另外亦都可以back up朋友
update佢地
當局者迷，坐看台睇波都清楚d

緊係留係屋企涼冷氣
三十幾度都出去，on99笑死人